# Niveaux
Le serveur intègre un système de niveaux.

## Grades en récompense
- Niveau 1: Jeune fan
- Niveau 11
	- Fan Kingdom Hearts
	- Fan d'Undertale
	- Fan Mario
	- Fan Pokémon
	- Fan The Legend of Zelda
- Niveau 21: Fan Medium
- Niveau 31: Vétéran du Game
